黎緊幾個禮拜五毛PR又準備屈鳩黃店/黃絲跪低用安心出行

一望撚住上到榜即刻等唔切搶先出POST 幫政府打飛機
波台班波台狗又入晒閘準備衝刺

收皮啦黃屍豬